日中2軍救災對比圖

皇軍

泥水洗顏

支那軍

食泥水饅頭

皇軍

支那

食飯

食泥

好撚慘

多難興邦

55

佢後面攞住支清水
但係用泥水煮麵係咩玩法

汶川見到日本救援隧找到屍體就默哀1分鐘，大陸就當垃圾處理，都幾震撼

大陸係咁上下啦

點解無我軍係澳門救災既英勇場面

曾家聰聰仔呢

唔公平
無救返隻雞圖